點解渣馬冇跑死人

快啲死返幾個啦